4425返黎啦

有埋var 都可以黑

4425

屌你老母睇撚完VAR都仲可以話無事

屌奶星
岩岩果球唔吹走
呢球又吹走

手球明顯d 無計

我曼今場落晒order唔會輸

一樣還一樣
手球就緊

但之前肯定係4424

獌晒冷4425 保命

Var好似有3個

條死費老返黎又做野

同樣都係入波前犯規
一球吹
一球唔吹

3中堅喎
唔係3525咩

你真係唔識架喎

是撚但
暴聯冇form
咩陣式都一樣

廢sir見尋晚熱狗黑var黑得咁出神入化學到野
今場即時見效

樓主靚名